有無人會iphone xs換11 pro?

想知換既原因係咩？

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

錢多冇地方洗

大把錢

行動TG group:

不會換了，除非有5G ,

新色同埋個鏡頭

用多年等5g

不了，等5g同in screen touch id先

想換
但未放到6k up
放到既話 食埋信用卡優惠 都只係俾多2,3k

下年先換 到時部機要換機又咪係俾多4-5k
咁有咩分別

咩色 我有興趣

黑色
tg 傾 dllmhkhk

灰256 傻撚左 邊有黑色

除左電池續航力多4個鐘
其他功能真心見人見智

利申 X 64GB 換 11pro 256GB

Sorry 想收白色 256

Nvm

max換11

降級喎

Xs換11

256唔加蚊夠位，要升512

唔夠位

無所謂啦，部max成日虧虧地咁
同埋唔想用oled screen
加上啲色好靚

咁快虧？
的確色係好靚既，但接受唔到降級

買icloud嘛

不如直接換機

整左兩次mon電倒水 成日好熱
真係唔知係我問題定部機問題

我就無所謂嘅，反正唔想再見到呢部虧機

iCloud 抵啦...通常爆位都係相太多
upload曬上去就好撚多位
利申 百幾gb相

爆mon定咩？
電池壽命幾多%?

係呀
買左200gb icloud
電話256gb先用得70幾gb
慳左好多位

無wo，有日無啦啦神神地用唔到 拎去整話有問題
八十幾唔知點用返黎

你成日用尿袋？

XS 換11 pro

8p 想轉返細機 所以轉pro

Xsmax換11promax
屌你老母xsmax成撚日輕機

都好似係，有關係架？

成日hang機仲換max 唔敢了

用慣大mon
btw, 真係成日輕
唔知點解次次都係旅行途中
有次半夜仲要去apple us個online cs求救

點解冇人介意個鏡頭擺位

接受左現實

錢多呢個解釋真係好正

錢多

細機換Max 個mon有啲細+電廢

關事架

無電咪奶下，以後唔敢

我之前hang到要去整好彩仲係保養期
但就過保養，真係換左佢算

我部MAX都成日HANG機上連登就熱
試過HANG到禁咩制都冇反應機都關唔到,有時個MON又會TOUCH失靈,重要每次都係同一個位
雖然仲有保養不過換11算,希望唔係夾心版冇咁熱

轉頭去衛訊問下幾錢

咁姐係我唔係alone
我都係，偶然密碼1字會神神地
希望trade左換11算
真係唔想成皮野買啲虧野 比錢買難受
仲要無保養整勁貴

尋日蘇寧問得5900衛訊唔知有無高啲

xr 表示想有番個靚mon

想知xs max64黑值幾錢

好差？我都諗緊 好似啲色靚好多，但真係壞到驚

平幾百掛

錢多到去佐敦地鐵站派完都剩一堆

換完都會繼續hang

如果唔想再輕最好經iCloud restoreD 資料

其實都要屋企上網夠快

我今日同朋友先傾過呢樣野黎

： 我
: 我朋友

：我諗住換手機
：iPhone 11
：講起iPhone 我今日聽到隔離有個話要三眼仔 唔知pro定max
：邊使要咁貴呀 而家啲電話越黎越勁 就算所謂中階機啲功能都夠人用唔使下下要高階貴打啦 平均應該三到四年先會換機

：條友上年一出左Xs就換新機 一有機會就同人講用緊xs max 又俾成萬銀買左新戈部MacBook pro 好似好撚威咁 但上堂啲野我搵部6k買返黎既入門級gaming pc都做到 我部pc 6k仲要係包埋升16gb ram 到而家我同人講起呢單野啲人都笑佢戇鳩

：咁佢又真係好撚戇鳩 今年又使成萬銀買max

記得買Apple care啦

唔係好差 但當你用耐左就會想部靚d mon 既機

用緊xs max
我用唔慣大機 想換返細機
又重 放褲袋又頂 做運動都唔太方便
同埋我成日都要帶魚眼鏡頭影相
所以會換返11 pro

xs同max成撚日hang app同收signal差
焗換

不了 盡量都唔消費 除非壞機

大佬 問左未

未 今晚

啲鋪頭收機價跌得勁快幾日跌左$500
會唔會邊度放好啲

5G都無，換黎托咩！

幾多gb?

256

一間45 一間51 癲 用到下年俾返apple好過

百老匯門口收$6200

下 邊到 旺角？

係 前幾日$6700可能太多人放

矛計啦咁 返左屋企
冇就冇 個天唔想我今年換機

iPhone X 會換pro

iPhone X 64gb 換 11 pro 256gb白色

1010 續約兩年送$4500 voucher 再trade埋舊機加$2/3000度有新機用

呢個星期有機攞

唔想賤價放

我NT機256少花咪俾佢咁住黎砌

佢話我部OK

你都MT定NT
靚仔機？

唔識mt nt咩黎
不過係靚仔嘅 無花無爛

我部256 xs max 無花首批機
唔知放到幾多...
20號完保養

你係max所以6200？

你無換過機就唔會係nt
咁肯定壓我

6200果個唔係我，係另一巴打

哦 佢講緊翻新機

Confirm!!! iPhone 11 pro max 15.04 wh = 3969mAh

max啊 sor

百老匯門口$6200

屯門有間話收到$6700 不過太遠了

sosad佢出咩價

個樣咁柒屌唔落

未問
5字頭我就唔放啦

thats ok，總之都係西價

啱呀 幾日跌幾舊 dklm

Xs想換pro因為核電同防暴綠
但接受唔到3鏡

x一早有啦5g有咁撚巴閉？喺香港地唔會咁快有5g

巴打介唔介意講屯門邊道？

地址：屯門華都商場一樓34A 樂訊
電話/WhatsApp查詢:65888119
絲打

Thank you絲打

我係
啱啱放左部xs等緊11pro

邊度有得買Xs

幾錢

$6400

Wtf? Where 私人？

我都想max換11，max打機真心廢，但又好似好不智

xs max 換 11 pro max, 原因： 身㾗

想問對影相無要求
但想要touch ID
而家仲買8plus會唔會好on居?

認真 明明所謂「最top」嘅機
成撚日會lag機 唔知咩事

「想要touch ID」都係得8/以下
ok嘅平平地 抵屌

xs換pro 條邊粗啲啲

我放max 256 得$6600有個收$6700
so9sad

今日出旺角有野買 順手去睇下個價可以幾西有6k 都放左先

上肥花放

我去先達放xs 256GB 金
問兩間都只係收$5000

係個1字成撚日襟唔到，講電話後唔識著mon,無端端黑畫面開唔到

你部max？

邊度放到6600咁多？

xs 256GB Gold

諗住睇下百老匯前d大陸佬價